要刑事起訴何君妖同石鏡泉，立即dq何君妖議員資格

要刑事起訴何君妖同石鏡泉，立即dq何君妖議員資格，

公開場合煽動恐襲唔係唔洗拉， 道個嫌就得？

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！

push

[抵制紅媒] 石鏡泉@經濟日報柒團！！！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大佬，煽動暴動喎，犯法嫁喎，咁都唔駛DQ?
有冇尊重過基本法？民建聯係咪有份？冇嘅話就一齊動議DQ佢，要佢嘔番哂啲人工出黎！！！

無錯